俾你有民主又點?你地咪又係資本家既奴隸

一訓醒就係度尻up

拉

奴隸俾人洗腦後就會覺得老衲鳩up，呢個係奴隸主最希望見到既

唉
某程度上係啱

不過都應該選擇食一舊屎

而不是兩舊囉

嗱連登仔好簡單嘅啫
佢冇樓呢就想你地都冇
佢冇嘅嘢呢就數臭你
佢有嘅呢就自己吹，例如話自己公屋係人生贏家

到時個政府行啲法例制衡到資本家咪得

你真係天真過天真嬌

咁人哋又得?!

強者係任何制度下生存都係強者，弱者係任何制度下生存都係弱者

除左共產黨公私合營之外，有邊個國家做到?政黨上台咪又係靠資本家科水，你以為真係制衡到? 錯覺黎，奴隸選出自己政府，個政府咪又係俾財閥鏈住春袋，點解?因為個政府都係資本家推銷出黎俾你投票咋，,傻仔

所以唔應該繼續爭取？

無民主連餅乾碎都隨時比人收歸國有

其實都係架，有時諗好似我地香港或者美國日本呢啲資本主義係咪真係好，貧富咁懸殊，日本自殺多，資本主義社會嘅奴隸壓力都好大。
反見北韓好似幾開心，有個節目入面，話金仔發明漢堡包嗰個廿歲大學女生天真無邪，無知都是一種幸福

民主只係錯覺黎

公私合營呢啲咁左嘅就唔好拎出嚟講啦,講緊勞工保障,租務管制o個啲啊.

要你乖乖做奴隸，咪俾少少甜頭你等你可以同奴隸主永遠掛勾，你思維太狹窄，你冇資格同老衲辯論下去

駁唔到
還是共產好

唔會諗點樣爭取個有利位置

無啦啦咁認真你痴線架

咬老綜無敵

共產以為真係共產？
叫班奴隸將資源集中
方便餓住班奴隸繼續做奴隸渣

而家既人純粹就係想擺脫而家既制度
但根本無去了解點樣建構所謂理想社會
所以就算推到左港共 都只會係另一舊屎

共產主義好

你好撚啱... 我地唔應該做資本家既奴隸.. 應該做共產黨既奴隸... //YUPYUP

咁你唔去北韓住？